其實每次警察都係對人射,只係今次中左咁解

由第一次開實槍到今次
睇番片有槍聲都係見支槍對住人,彈頭都係附近搵到
得一次係真係見到真係支槍向天
只係打唔中人警犬就話向天開
今次近距離打中
佢一係話走火,一係話支棍打到佢開槍
聽日警犬記者會200%有唔同藉口
不過無用GA,justice is coming
記住比多d藉口,只會愈講愈柒
林志偉你仲鼓勵d前線開實彈,係散播恐怖主義既頭領
警犬你等睇好戲

若槍法好d一早中，今日要行到咁埋先中。